真·註冊連登方法

搞唔到isp mail 嘅，比D 心機讀書入U喇！

唔好再比人坤9咁傻豬豬喇，今次當買個教訓

可惜CD Rom 無得正皮我

認同請廣傳！